程式交易 x 技術分析

同埋唔好以為加越多indicators 就越好，你只會複雜左成件事。最緊要係個交易邏輯行得通⋯⋯

點樣去搵個trading logic? 用人腦諗出黎去試？

Hi